巴西總統確診武肺

包括環球電視台在內的多間巴西傳媒報道，巴西總統博索納羅確診感染武漢肺炎

第幾次中招 ?

又中

與民平起平坐好總統

全盛時期可以中幾多次

條柒頭成日扮無事而家抵死

巴西總統又中了

呢個真心膠黎
同過幾個衛生部長吵大獲

個個奶共既中完都醒覺哂

萬一死咗點醒